[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3571)

發大財

我1

繼續贏狗會

熱血反CUP

La咁廢dllm

0:33333333333333

仲有幾耐

明尼第3球睇黎唔會出現了

網球先啦

補幾.

Lafc輸兩粒換三條友係想點

la比球啊屌你老母

奇蹟角球雨

屌 jumped

放棄

你老母13.5s爆我1c就冰撚到完

1230網球 美國佬

放心冰到完場

0:2 一開波買好似30/35倍

15c

數角數角

單邊14

la 3:2@600

好大雨，係咪角球雨嚟

55

？

是日笑話 la

唔會數角啦掛 仆街

角大黨 齊心數

補得3分鐘 屌你...

半2

單邊刷咁多c真係冇波入

16

16C

real?

屌你老母明尼3:0 頭10派1個300

16c

唔買先刷到咁

1616 goal

Lm

m

ok

fc ed

me

唉屌角細爆晒針4k

lm

1

17-1

LA下下連c想點 又唔係贏倒

我

追角細真係不智

LM

16c cashed

我都係要左17

very good 80mins買角必勝

屌, bill哥你平時燈我唔緊要，你唔好搵狗咬我手足

求奇蹟

19c

10.5s 14.5s 15.5s
gel

半大全細單邊刷 正一垃圾波

20c

補返高路11.5b條數

蠃錢已經成為習慣

大波都開唔到 輸鳩晒...

21c

1-2

玩完 又要追數

奇蹟一角有冇

垃圾到 半二全二

又來呢招 30s 3角亂報

又中夾角

我了

最後幾多c?

輸錢已成為日常

下盤gel

西波la 一早講左80mins落後就會角大

18c

完場

2比2

美職都半2全2, 痴撚線

真係0-2完

又中風
3rd goal唔出現

15.5中埋

lafc 全隊斷腳la =.=

3.5s@2.38 gelllll

Diu on9
0:2
馬會係咪追住我黎殺

輸9死

1:2!!!!!!!!!!!

Cls 買完no goal開咗飛航
再睇返仲緊張過放榜

無入球2000

你燈閪就唔好燈埋人啦

屌你老母等等去球場斬死成隊LA 輸到咁撚樣仲刷

今晚開始得閪波

上次聽到有人講fc la 主場唔知幾多場不敗之後就連輸左兩場

屌差1c

16c完？

2;2

me2

15s慘死

No goal 下盤 半客收哂

多謝雲蛇
佢自己20k

單邊15隻點賭
平時又唔見你刷咁多

Thx

我到 幫你燈到無入波

輸緊既威力

上盤落後係咁啦 係琴日垃圾下體會先會咁仆街

羽田bb中！

易到

馬體會係超強控角

馬體係超狗西

好少上來 佢日日中？

頭10抽1轉數快派100

留電話號碼，有專人通知你

my mistake

我秘豬話無人聽

琴日寶蛇廢撚角大起機
再allin fc角大
掂左

5分鐘後抽 行返屋企先

59813026

.

hi

上盤落後既情況下 入波多過角既2.5倍 1000場都唔知有無1場

屌曬你班poly狗

fc la都算係咁啦 , 打假 1開波就輸2粒 俾哂時間上盤補飛

0:2 到完場

有d 上盤撚樣打假 仲要連細波都爆埋又要輸盤

求派me

三位留TG

我有幾隊一定唔買

有無人派我 要食屎了

可以樂遊了

jump

有無波台手足想相認

望一望黎緊幾日啲波
仲傷心過輸錢

我呢? 公平咩?

派我未

仲有隊 fc悉尼

OK

1球都冇

打黎未

買左蒙特雷d閪波, 輸哂信心

你食屎啦

畢加巴 唔派我

打左啦屌你，沒有用戶登記

-,-點會

一朝早輸左30k
唉今晚馬拉松了

59813026 call

巴黎 8.5s

唔緊要 下次派我

下

唔派我

職乞好唔好搵? 有d想辭工轉行

3.5s 2.13

點解我比咁多水 冇回報

1:2

2:1

做多左啦

巴打勇撚到

一個月 4k 左右 仲慘過地產佬

有冇抽獎網

留tg

可以加埋我嗎

50分前冇俾我喇我第4

thanks

On9仔呀

@星之力

原來係你。。。

已tg畢加

屌你老母 星之力又中 洗撚乞咩

tg

剩係識湯鯊魚ok?

屌星狗又返黎啦

喂 今晚角大

邊隊

羽田pm我未

今時今日仲有人信派

重抽啦可以

如果佢出黎爆刷就有機
60分鐘都冇 都知收山
即刻入錢追數

屌你班大學生

美職9買角大點輸

今晚朗斯？

分三類人 自動自覺派 厚顏無恥派e.g. 星之力 同 窮追猛打派

淨係識玩淫賤ocamp 屌你老母

兩個都好似有上黎搵你wo

乞一二百有咩用
要乞就乞過千一鋪過

真 波蛇

已找數 星巴 寶蛇

蜜瓜巴
我mom左兩個幾禮拜post
都仲未知咩係樂遊

幾時你派

我都想知

派錢分兩類人
一種係愈派愈旺
另一種係想派都派唔到 叫親派都針

我係後者

我估係網賭
但唔知佢地講邊間

下次你中不如派我

岩先無聊望一望po就見到派200
即lm

星之力食撚屎，同佢條女聯手殘害手足
仲乞撚哂啲錢

上星期五朝馬會結餘6000 今朝6166.....屌左兩日波打個和

宜家唔囂佢一囂點得
處女抽黎

幫星狗找數比其他手足好過啦

唔好知..會死人的

真 唔知派佢做乜

其實頭先震咗好耐買no goal真係練心

賭的是心跳

中到個下好有成功咁

換我啦

找數未

角大好易買

今晚有咩水

Tg記錄自己角球水 起碼8成

如果有一日我死左 星之力仲未找數 都會上返黎問你拎陰司紙

玩具撚電莖撚樂遊撚全面進場

Miss咗廢撚角大

話左

我邊有資格

哈

明神多fans

屌啊。。。

3大角神 mama 寶巴 咸巴
跟足點輸其實

角米琴晚真係玩野

只認寶蛇

派錢引人入群

今晚四場100%

頭100 入群抽2 個100

比免費料
將人數分一半 上下盤都比
咁有一半人信

幾時冇左p

Mama角細好準

冇買

屌你老母轉頭去剪頭髮

轉運

yes 一定係頭髮太長

長髮長發呀屌你

唔撚見我贏？ 光頭個時贏得仲多

仲等緊

派我

有冇人派 差100蚊callg

咁我打飛機好過

派比小妹我 幫你打

邊條女先..有冇劇情架

有棍不了

添馬公園大叫明尼下盤cashed 相認

9月重新上路

反摩又win 我未呀

抽中星之力 唔該直接俾我 謝謝

跟我好過啦

跟我斬狗會

咪撚玩啦星仔一日得400不如返工

補上

抽中星之力直接比我 謝謝

角米球12m咁都俾

幫主開班

想日日有錢賭波食好西？
其實好簡單
呢個年代 你有上網 有部智能電話
每日穩定回報賺$400港紙
根本完全無難度
有意add tg:

角球撚狗

真心

開盤未?想買幫主羊

覺唔覺冇晒d TG group 出波水

贏就贏9硬 差在贏幾多 畢竟我無野輸又無野驚

準備開一個

乞到200 點部署好

幫主料😘
角球大c

既然大佬叫到我開返個

意大利

角王group joined

Both
我覺得讓會好啲，好興贏夠收工

入左

joined

幫主料😘
角球大c

1000上7000未

驚到尻縮好有霸氣好man

癡撚線 火車頭 救果2球禁靚

8哥 一個人收1000 真係成年唔洗做 我建議成個po一人開一個group賣料算 仲番工真係on9

今晚d波垃圾到

跟我玩籃球電莖好過，收費公道
包羊

Gun

八哥未賣料前真係好準嘅

跟我樂遊好過啦 賭閪波咩

有冇電莖 岩岩訓醒
見到巴甲全上盤
意甲全下盤
屌

寶sir 角料 每月10場
1000個月 平均一場100
意留tg

我係咪有優惠

有冇人可以派100比我callg
最多比返個賽後報告你

想要yy sir 料

屌 國際賽期 馬會開個d波仲衰撚過 泰超 印尼超

輸7晒啦

戒賭一星期

Diu...La一場爆哂廠

Yy 又汁100k me未

馬會針

料西咩
意甲全下盤 包左頭
又訓著左 冇買巴甲

返cu搵囡囡算 唉

vela 正氣唔打假波 直接唔比佢上場

賣必中籃波電莖水

。。

same

La 輸corner small -1
Win細波

意大利-28.5
意大利158.5大

無ldl?

抵啦唔跟我

今日冇

日日都係

.. 咁賭西咩

800/月

想知請tg

我信嫁...信過幾次中過幾次

密特拉庫卡

....

雲狗

半主我即刻打飛機

森多利亞auti怒屌你

真？

我訓咗覺 無睇乜尻都無買 最後個注係下面會 4.5角s

@auti bb無事既 會戰勝歸來 我都等出糧

乜9

乖

等佢訓醒咪知

比La逼害完 全副身家得返400 夠唔夠callg

再唔出黎 你班仆街今晚輸死

屌 深潛先

夠搭車出黎添馬

罷咗工啦 反摩蛇

返緊cu

出黎啦屌 小撚過撐警呀

集到幾點 我勇武玩開夜晚。。。

6點 但不反對去到23:59

百萬大道 雲蛇gchi

我6點先出 去剪埋頭髮先。。。我係一位勇武派 唔想浪費體力

中大有人衝上台撕毀大台旗幟 大喊「我是中國人！」

屌佢老母過去打9佢啦

密特拉庫卡半主 我即刻捐100星火 只求攞翻個本

睇咗新聞 條友on撚9 係暴大玩依d 比人溶都似

笑撚死

自己害死自己

賣亞洲電莖必中水

1:0

今晚得4場波賭閪咩

陰莖？

留收據，thx by ky

輸小d唔好咩

4串1

想樂遊 屌 真係會上癮

屌冇$$玩了 等出糧now

有無人可以話我知個比分係咪調轉左？

ok 我依家捐星火 cap上黎

Diu咪撚再提

寧願買咁貴料

Chisin lo

會吠的狗不會咬人

推多幾口捐多d好撚過啦

買咗500蚊 贏1k 捐住100先 盡能力

派錢可以轉運？

求下大家贏就捐 越黎越多人被捕

派我可以

捐左去了

係
派我

你琴日朝頭早有冇win 大錢

岩岩先訓醒 避晒

點為之大，佢一口幾十k

支持

捐晒去

又話馬拉松

輸7晒了

捐了 曼手足

我唔洗食丫

有冇銀行ac?tg me

啱啱起身
琴晚又和波我屌

。。 星期五 12pm - 星期一4am 倒下了

Yy捐未

我前日開始賭到琴晚凌晨
琴晚瞓到而家

拎飯卷

捐晒比我條女

星期三又跑馬
係咪想迫撚死我

悶死了
今晚打lol

on9先買馬。。

邊條

星期三有馬跑？

好似冇

仲以為你騎咁撚好

要派me

唔知講咩了心足 完左場唔做事後賭神 仲要2星期後先有5大聯賽gdluck

有時有去馬會騎

唔洗你派了

今晚買不買

巴你8:00最後有冇買

點騎

我都想

訓練中心騎馬囉

不買不開心

幾錢，未試過

電莖撚死晒？ 。。

琴日嗰個

好似要有membership
都係屋企人搞

m巴幾大了

Rich

5mm

打揼骨 波推 打飛機 209蚊

啱啱上網睇又好似唔使

好唔開心好傷心
裝修佬真係好on9
跳樓算唉

都派唔撚到
唔贏錢
派條撚咩

幾歲啊屌

想問下幾多分定咩卡先送now

改下名可以轉運

大家好我係絲打

where想試

仲以為你好大個了

破產都要叫雞

未試過

硬係覺得叫雞好撚污糟

真

啲語氣
好似老野

新名新開始
希望大家多多支持小妹

GG

金

係 想留返第一次比最重要既人 不過我應該搵唔到女朋友了 又窮又樣衰 雙失青年 無謂害人 叫雞算

ching sick d yeah

最緊要舒服

金卡先送個月費幾舊水既now
狗會當客仔狗咁撚

me 19start 仲要累積幾年

去馬會問

依家係茶記食緊炸雞脾平衡緊心理
點部署

想見yy可以點部署

大陸唔係深圳

琴日賭咗36個鐘冇贏冇輸仲辛苦

打牌

yes 既然在乎對方既過去 咁自己都要做得好d 若然自己好唔得去邊 咁又有咩資格簡人呢 that's it

呢個好笑

好出奇咩

佢優越分換個d野 1k 都唔撚值

不了
我唔係香港
驚比人放蛇拉9我

打牌唔係好叻

m巴住邊頭

唔洗叻 直接放低錢 我地陪你傾計

有冇馬會囡囡幫我含撚先

你黑卡可能有

懷疑佢gaygay地...

馬會真係好撚廢
之前betfair
到夠唔知幾多佢有個管家跟我
每個月送泥馬
贏夠嗰個泥馬就可以變做爭錢
每次都兩千兩千送

贏錢既手足 洗撚入錢 輸先要入錢姐

yes gay

yes on99 ddos

賭好細咋
邊似你
幾幻幾幻

我以為講手指甲幾大

今晚有冇水

黑卡

淫水就有。。。

閪波忍下手好過啦

你哋有冇試過插住個AirPods 搭車成程冇播歌落車先知

Rich買得起airpods

又黎

AirPods..rich....

..你地買少一條飛都有啦

成日都會 就咁勾住個耳仔

琴日場森多利亞

本身都想airpods但隔音真係屎咁 買咗Powerbeats貴到閪咁

using b&o

我原裝耳筒都爛9埋

唔好再講 我好彩出完 未派彩無買 訓咗波蛇好似都重注咗

驚閪咩 咪又係阿欣贊助

Me2

我貪佢係運動耳機音質唔差先買

屌你老母 3610 死左？ 電莖唔洗部署？

你又知個排就係贏到hihi個排

屌你老味 你問我買邊個好

而家個個火車站都有🐶

係咩屌

想講你個名唔好食
點解我食極都食唔到浸哈密瓜味
同埋我去日本買唔到嗰隻桃味
日本人話停產左
好想買有冇路數

快d加入powerbeats大軍團啦

真係 好食喎 我台灣日本都係食依隻

唔撚識食
Btw桃係萬寶路個隻？

ok啦
都係藍莓味好食啲

yes
好想try

得返last1包 唉點部署

支持下

萬寶路隻桃都好正

咩叫意大利單隊
未訓醒

有3 包
過來拿

真 食咁耐都係食緊梅5

幫主料😘
角球大c

too weak

big6大把

好想try

fake ga

比包我！我要！

呢隻啦姐係 日本機場得返極少量有得買

Big six有丫 關口士多已經有

雲巴話比包哈密瓜我 點知自己食撚曬 屌

yes tokyo airport冇

好濃

想屌

屌買得個一條 我自己都唔撚夠食
係咁買其他煙輪住食
今個星期出黎一齊吹埋剩低個包啦屌

真係打個六折啦

點買桃味啊屌

Hg黎？

睇緊籃波y sir等陣啦

意大利-28.5
意大利90.5 93 b
意大利145.5 155.5b

日本難搵啦
唯一真係去羅湖個關口一出 好多士多之前有走貨
唔知仲有冇

7日日

硬係覺得嗰啲係假

nice love u

都話翻大6買！

我食落又唔會覺wo
係平時街賣個d先伏 試過黑冰 陣味怪撚到

7號？食純煙

萬事發只食4號

屌有隻客巴基人 要係咁講英文 好撚煩

藍梅5 世界第一。。乙

Goodest english

好整容feel

屌你好撚大咩

Sick d yeah

藥水味 食到想嘔

無大波 但有網紅 明星個d

買咗張阿聯酋商務
點部署

你weak。

真心咩咁多都冇大波

Old MK

尋日嗰個？

小環好似幾後生

反而我係食我老豆 萬事發1號純煙

號外💌💌💌
為答謝各位哥哥嘅愛戴，本店誠意推出「雙飛雙Q」優惠🥰，60分鐘內獲得雙重驚喜、雙倍享受😍，絕對滿足到各位哥哥心底嘅慾望，快來率先體驗吧💋💋💋

Which U
Mk都入到大學你都算好勁

其實大波就一定有架啦 好多普通客都好大波好正

我無讀u

lm how much 好緊火

垃圾

比較鍾意蜜桃🍑patpat

係 淨係條金馬倫道都10幾間spa

d客好撚鹹濕 因為我操野着背心 成日操完會見下客 個陣d muscle充曬血 佢地會係咁望 煩過西

想約m巴吃飯

有歐美客我公司日本 韓國 中國 歐美 香港都有

屌你老母91分都冇

歐美就天生啦
亞洲人先罕有

真心 試過比客摸不過幾後生 所以算

就咁睇都知
點解你嗰啲相全部都冇乜身材

屌 咪再post 尻痕

屌你老母 我尻痕唔想破戒

咁Lkf夠了

好唔爭氣咁search咗個agent

how muxh

求v7

搵唔到的 佢private 要有電話號碼先add到

玩鬼

victoria wendy
死啦有啲心郁郁

3條衝頭都輸24注 咁癲既

name plz

Search唔到

Fail

bring me ok？

屌你唔是gay架咩

不了 我順其自然 飲下酒

gay llm

tg forward me

好撚尻痕

20
仲未入到

我再玩佢

Tg

yes

貴唔貴

想做鴨王 點部署

開we7

1500up啦 之前av二三線女優都5kup

我we7 icon

咁樣應該衝着黎

wwe7 有link fb
快d cancel

雙飛雙q 幾錢落樓 打劫

想快啲返英國食weed
點部署

Cancel咗好耐啦

香港都有啦

咪就係

冇咁新鮮
又貴

垃圾miss 去過3次已經係極限

價錢差左兩三倍以上

小小，中一半，輸水

+1 番工番3點都唔知醒要的士

貴就肯定貴㗎啦

幫手推，有TG group link:
香港球迷幾時着波衫一齊搞個集會？如果利物浦曼聯車路士球迷都企埋一齊嘅話應該幾吸睛....

去個廁所先

尼日尼亞171.5s

一樣瞓撚咗
我一起身都要包頭

屌 無哂球睹日子點過

角米

籃球要夾 第一節應該就夾

香港買唔買到？

今晚有場重心

請出招

蜜桃同你換ok?

999

求v7.

今日出水

好撚正

可以！

要未開過膠套
開咗就走晒啲味

朗c 1.75

即係點解

出水

背脊紋左囉

Jump了咁 唯有等再飛jp

sana話羅湖過關嗰啲Store有得賣

我有排 起碼11月頭

唔會好撚痕咩

ask sana

我下年最快去韓國都年尾

以前想過紋，但依家無興趣了

Sana

想問呢你食咁耐煙有冇陽萎
我身邊好多朋友食開涼煙
都開始轉食濃煙
佢哋話涼煙好容易陽萎

介埋女 正

做和尚

會唔會啊

真啊

男人屌女係天職
陽萎不了

我自己飲酒先食濃煙 好好feel
平時就涼煙 覺得精神啲

Izako win
Map1 win

雲巴有陽萎

要買偉哥了

有撚用咩
靠藥 同阿伯一撚樣

siu4

咁撚易陽萎就仆街啦 今年先20

大把後生要靠呢啲
咖啡，啫哩，犀仔

你先天條件優厚

好彩 收放自如

秦國有隻好似好撚多人買

80%過左25歲都一定感覺到能力下滑
20歲1日7q都得

識野，仲好能平
利申我咁多種用過一種一次only
冇乜感覺，可能藥都救唔到

a0 點部署

幾多歲先

19

死左去

1 半大3.8

cow 女驚7 怕fail

依個時勢唔會去啦 只係上面有姐 假唔假就睇運

柒都驚唔好做人了

定啦，23先諗
我覺得25前一定要試過瘋狂扑一日野，雙飛更佳
要響能力最強嘅時候享受過酒池慾林

屌啊我以爲我已經最細

好好分

Sad

仆街比你地發現我陽萎

你ng hai u grad？
still20？ wtf

一早知

sana(陽萎)

佢傻閪黎

重振雄風

半場和其他仲好分

我試過一日7q
唯一 一次 爽到

好分唔中都無撚用（sana)

其實Quit左啦屌 -6入到去畢撚到業咩..

我近排玩補品 食緊d維他命 真係硬d但要keep住食加運動加飲食要做得好

叫雞台?

其實尻讀都畢到

25前一定要試一皇二/三后
如果唔係過左25你肯撚定後悔
你地未到25可能當我on9
但過左25你又有機會試嘅話肯定會記得我今日嘅說話

係

同ex試過6 條jer好似爛咗咁

等你帶

Yes

叫雞外圍網球區

冇心讀啦 個時都係同條女一齊 最後散9埋 人生已完

叫雞又賭波大家笑呵呵

我手足雲巴識西寫字咩筆都未識揸

有時間=畢到業，唔洗講心

正路計過大海睇準雙飛做promote就去，唔使諗咁多

痛撚到唔想要

我濕9科 讀完出黎其實都係做返個d

我日日食療 都健康好多

咪又係攞1xk

一起身唔係屌就含

可交流 我玩緊雷神代言個隻維他命

成日比佢含醒 要我勁撚眼訓屌佢

你唔係俾人戴綠帽咩

xman

同條女好難開口叫佢嗌多個frd3p
真男人點可以未試過3p

我食療wo 係靠天然
養生緊

草下錢去旅行之後炸手

但真係好撚痛 同好撚攰

唔撚講啦屌好撚過你ive仔

就係話你飲食個part可交流

2皇不了
2后可試

細細個睇封神榜就知一生人點都要做一次紂王

Ive得罪你牙 我i大既 叫暴大落黎同我隻揪 我1個打10個

拍av咩屌

梗係2,3后。。。

冇試過

ive d女好正

Hkdi仲撚正

今晚買what

真係好on9 我訓咗 原來佢diy 跟住好濕就黎搞我

好mk anti social

出左水了

好想試。。

where

閱

屌奶星 足球台俾你搞撚到烏煙瘴氣

屌你訓醒啦咩

Auti

咪臭閪